Hi ,
My name is Ramil Khikmatullin 
telegram @ELePhanT1708  

My attempt to create API for MailManager.

Доп задания, которые я сделал:

3. БЫла попытка запуститься в контейнере, опыт есть в этом . Но проблема оказалась в переходе от SQLite к PostgreSQL.
DAtetime не оказалось в постгресе, алхимия почему то пыталась создать именно datetime тип поля , а постгрес ломался в этот момент. 
Образ SQLite я что-то не нашел хорошего. Много времени пытался найти решение , но надоело. 

5. /docs - они были из коробки так как я выбрал FASTAPI как фреймворк для разработки. Но были разделены по секциям и областям действия, также добавлены описания эндпойнтов. 

6. Небольшой UI для пользователя был разработан (см. секцию Visualizing в эндпойнтах)
Возможность посмотреть все рассылки , все сообщения , также участников рассылок и статистика по рассылке по сообщениям . Сыро , но чтоб было красиво уходит оч много времени .

Для запуска проекта:
1. Склонировать 
2. Создать окружение и установить требования.
3. Запутсить __main__.py в модуле src/mail (в файле есть конструкция "if __name__ == '__main__':", которая генерирует конфигурацию запуска в пейчарме). Ctrl+Shift+F10 с открытым файлом в пейчарме , и сервер запустится.
Я не понял почему не запускается из терминала , вроде из той же директории запускаю , но импорты ломаются в этом случае ((( 
    Этого я еще не понял 


Что на мой взгляд я не доделал:
1. Однозначно тестирование, Я дебажил во время разработки до нужных действии от кода. Но тесты не написал. Честно хочу , все делать как надо ,и понимаю что тесты часть разработки.
2. Реализация отложенных сообщении: Мне кажется моя реализация не совсем подходящая. Её суть такая, при создании рассылки с временем начала в будущем, запускается в отдельном потоке асинхронно таймер до этого момента , и когда время подходит , программа создает сообщение и отправляет его на внешний апи. 
Я думаю , что правильно делать через брокеры сообщении, слышал и искал инфу про Celery, но реализовать не смог :(.
